# Page initiale du modèle attendu

Voici la page du projet de stage en informatique de l'association Capacités.

![Image de l'idée du site](http://pix.toile-libre.org/upload/original/1476380564.png "Titre : infographie brouillon idée")


Modèle réalisé le 10 octobre, retouché le 13 octobre.

> David Tarczewski 2016
